[唐姨風暴] 嘉穎下月結婚 唐詩詠：唔好再問我啦！

藝人唐屍詠出席《big big channel大公司周年慶》，因鄭嘉穎及陳凱琳傳下月於峇里結婚，令嘉穎好友成為焦點，但馬國明未受訪便先行離開，屍詠則兜路避記者，又一度表示25日出席活動才受訪，其後在記者多番要求下才肯受訪。

問到為甚麼避開記者？她解釋整晚都相當忙碌，對於馬國明早走，要女友黃心穎頂訪問，屍詠說：「佢就好，有人頂。」問是否夾了封嘴？詩詠沉默一會再說：「因為我哋唔知咩事。（係咪會去峇里？）我要拍《解決師》，但本身8月、9月都會有假，係一早請咗假諗住去旅行。（依家仲去到旅行？）係有啲影響。（去做兄弟姊妹？）我就自己去……真係唔好再問我啦！我成37歲都嫁唔出仲講人地把撚咩！」

問將會準備甚麼賀禮？屍詠欲言又止，自行加上「如果」兩字：「如果係呀吓！就真係未諗，但我哋應該夾一份嘅。（有傳陳凱琳有咗！）成日都傳呢啲㗎喇！聽吓算，佢好瘦，唔會啦！」

又一個契哥哥結婚了！屍詠該如何是好？屍詠的感情狀況令眾粉屍們感到憂心，並希望她早日冥得如意郎君。。。

屍詠阿

夾公仔 好天真

青BB塞過落姨姨下體個隻？

唔做人兄弟我契黎把撚呀？？？？

冥得如意郎君

我成37歲都嫁唔出仲講人地把撚咩！

扮晒唔想答為自己做新聞
其實直接答祝福人哋咪得
又要特登扮嘢兜路畀記者寫

明明唔關佢事都有新聞

我無改架，我幫佢講出心聲咋

所以話呢隻廢柴就係唔識do，咁講擺明身有屎啦！
契哥個婚禮9成9係堅

張相係咪特登

人地係眾人小妹(37)呀！咩唔關佢事

佢仲有幾個契哥未結婚

詳情問返東網

用個拑 拑下拑下咁 個公仔一定好痛

馬明 不過人地彩佢有尾，晚晚同賓穎玩得不知幾happy

宇美好mean 啊

冇哂契哥單身 咁詩詠點算
唔可以比最佳女友嫁唔出㗎

可以樣樣野都為左唐屍詠去做咁樣做對你黎講係侮辱你嘅智慧係on居呀嘛！！

佢有小美我日日幫佢煲大啲新聞！等多十年八載就有人要架啦！

咁你咪揭開個西畀人睇囉 去同其他有錢阿伯上床囉

美人大德大量
詩詠真係要好好多謝美人同吉野妹

我無諗住嫁出去喎！
你唔嫁煲新聞黎把撚呀？？

吉bee呢排好少黎娛樂台開post同狙擊姨姨，我就黎要掉個西瓜落海尋人

唐姨成功上報

可能要叫佢咪掛住post午餐同晚餐先得

日日食垃圾 心痛

召喚吉吉進場

無人冧你呀！人出位你出位

狗屎垃圾都關佢事

我真係恭喜你啊 恭喜你無實力都搶咗ali既視后獎項 恭喜你快撚d造新聞捧紅自己添啊

屍？邊撚到屍呀睇過？屌你老母！

仲有3年40

係呀。。。係買獎。。。廢事嘈

如果唔係吉妹同美人
屍詠邊有咁多人識

唔好咁講 有個連登會員 我1992架 話自己識屍詠唔識李嘉欣架 仲話李嘉欣係暗星 屍詠紅過佢好多咁話

衰欣又bin c

小美絕無改文成份

快撚啲捧紅佢

成街人睇死tvb開big big channel 仲開戲畀你拍 咁多聯絡架？ 唔駛講野啦我地

太經典 違反香港人既認知 仲要罵返你無知

邊個係我老婆我女朋友呀？造馬視后黎架咋！

暗星李嘉欣 大明星唐詩詠

造馬視后？造馬既你駛對人咁好架呵？

怕乜啫 唐詩詠咁索
大把人爭住埋單啦

巫婆27就結婚啦

我收歛咗好多啦

唐e點同
人地係37歲(重返校園)

喂呀michcle你唔講我都唔記得呢個人

得返小美一人獨自狙擊淪為打手

咁撚有錢又有青春又靚，竟然真係下嫁kfc 執到

肥屍就有份

肥屍哥都正過佢

垃圾唐姨仲可以喺娛記呃飯食呃幾多年？

視后天命係咪做和坤夫人

好想娶佢

視后定係做皇后既

對於馬國明早走，要女友黃心穎頂訪問，屍詠說：「佢就好，有人頂。」

娶得返黎都停經

屍詠說：我就慘，無人要。

宇宙第一美人 英皇集團式經營 博做KOL 抄個乜撚野瓊姐條橋

唐姨心諗又可以上報lu

下個月做兄弟又有得接受訪問

有沒有cwing對波圖?

吉妹post有片

見到了,thx

原來個傻佬已經畀人ban 左

咁撚柒

條臭西方會係好野咩

陳凱琳定屍詠呀

我成37歲都嫁唔出仲講人地把撚咩